
                      Quien critica es xq no sabe lo que se va a ver,para los que sabemos a lo que vamos a ver la película esta genial!!!con mucha acción y sobre todo efectos impresionantes...un diez para este genero....
        
            